locobike偷車賊現場被捉！斷正！起底！

一定要嚴懲e d死仆街

推

p牌移不動

推1

Hoba Bike 啲垃圾營運由撚得啲車比人鎖

好多人私有化

自撚獅

頭號粉絲

知樓主係邊個了

廢老偷嘢破壞法治擾亂社會

推2

仲報案

推3

香港人團結

Loco巡邏隊加油

推4

成班傻閪比乜撚負評
自己落去街睇下啦

啲撚樣鎖完仲要整爛埋qr code
一野拎剪剪爆哂班撚樣啲鎖